大家細個有冇睇超人太郎，記唔記得係邊一年做?

印象中記得係199x 年亞洲電視播， 嗰陣時覺得好好睇
但依家查返wiki 原來超人太郎日本首播係1975年
仆街原來細個睇緊遲人20年嘅卡通
亞洲電視

係咪重播？9幾應該係播緊迪加

9幾係帝拿迪加

憑記憶⋯⋯94、95左右重播過

（好似係）

講緊92-95左右
迪加係99尾2000頭
重播可能係，但都早迪加好多

1996-1997年，好似係星期六1730-1800播

有呀，我第一套睇既就係超人太郎
之後係咪就超人七號？

90s年代亞視係重播過超人五兄弟嘅
我記得七星俠、阿鄉、Ace、太朗我都有睇過，唔知係咪順住咁播返
吉田就唔記得

我記得仲睇過7號 理奧 同男女 打空返一齊變果個

亞視係咁
但9x年代其實亞視播過唔少高質動畫

當年當新片咁睇，原來套野當年已經20歲up

有冇人記得呢首

btw, 早排有post講超人，搵下youtube見到呢個
連埋廣告錄埋，好高汁

[自家錄制] 1993年 亞視 超人家族，連廣告 - YouTube

吉田係1994-1995 亞視播，星期一至五，16：35
之後係播Ace，再之後應該係尼奧。
亞鄉係星期六/日朝早播的
太郎係星期六黃昏播。

依家睇返覺得幾戇鳩但係又幾有趣

但七號係第三套作品
尼奧太dark
男女變身係Ace

咁啱呢個問題，我前排都專登wiki過
心諗以前真係勁，比著而家20年前嘅嘢當新嘢睇真係乜概念
雖然我當年細個睇都知道佢係舊嘢嚟

係，果陣兒童台仲播小露寶

尼奧 其實咩事

冇錯我就係呢個感覺

一開波七星俠比人夾硬屈斷腳
Youtube search太郎軍 有專講超人專題

細個好中意睇，會特登較錄影機錄低。
有時仲會去節拍租大碟睇。
吉田真係無miss過任何一集，
Ace睇左八成，Seven 有睇過，但除左女主角好靚之外，真係無咩印象。
之後就係尼奧，有印象睇左七七八八。
之後就升小學了

太郎我記得係小學星期六睇，睇得十集八集。
阿鄉就真係太早，起唔到身睇了。

依家俾圓谷封撚殺埋

一開始Seven 比人打斷腳。
見到尼奧恨鐵不成鋼，日日打鳩佢。
之後 唔夠budget 陷隊鏟，
得返尼奧一個打宇宙人。
佢個設定係外星人好兇殘，
加上成個氣氛都好dark, 唔係個個中意。

但啲超人耐唔耐出一出場
（有Seven, 亞鄉，超人王，細佬等等）
其實幾好J

第一集個標題已經嚇死
大沉沒！日本列島最後之日
７號無法變身

跟住MAT隊每集都死幾個，有時腰斬(真係)，有Ｄ砍頭
去到40集定幾多，MAT全滅，７號、Leo個女朋友同一齊生活嘅細路女全部便當
得返自己一個係度戰鬥

Mat 啲人死得有啲廉價
未認到個人就死左

好似得返個靚仔跟佢。
叫通仔？

最後 幕係搭帆船，揮手

咩意思？

係，通君
最後個大boss死得好On9，俾班小朋友圍毆

唔係成日有得睇
最鍾意睇佢求救
喺個天撩啲外星文
跟住就有阿哥細佬嚟幫拖

好似好好睇咁

有集講打合體怪獸
佢啲呀哥係太空比人打到仆街
佢仲係度教個小朋友踩單車

但成集最好睇，就係佢啲呀哥以前啲打交片，
每個都有分幾鐘。

係，最鐘意睇有人幫拖

太郎人間體，東光太郎個演員支持香港，俾大陸封殺
圓谷跟住封殺
Dyna人間體都係差唔多

Marvel出鹹蛋超人漫畫係咩玩法

銀河遺一的廢物TBB播

人間體演員撐周庭，圓谷唔想得罪中共喺一個炒冷飯節目剪走晒佢啲鏡頭

幼稚園年代播
應該94-95

幫手補link

頭兩集

全滅果集得大陸翻譯

圓谷近幾年努力開發外國市場，先有馬拉超人Ribut，再同Marvel合作出漫畫，最衰ready player one嗰陣圓谷個外國版權仲打緊官司，搞到超人冇得喺套戲登場

我好中意atv入面pokemon無印首主題曲

其實細個真係睇唔明
淨係覺得超人打怪獸好好睇
但大個左，見到好多setting 其實一啲都唔簡單，仲好sad。
以吉田為例，
巴魯坦星人黎到地球想殖民，
唔得咪唔得，佢一野射到人滅族，死左廿億隻

有一集講有個人類迷失於外太空，唔知係唔係中左幅射變左怪獸，最後去到一個類似聯合國咁既會場，又比超人射死左。

又有一集講一班小朋友畫左隻怪獸出來，實體化左。
但隻怪獸乜都無做過，只係瞓下覺扯下鼻鼾，就比人用飛機坦克大炮射

點解尼奧一出場就救左7號但又拜7號做師傅？
7號都搞唔點

有冇link？

超人D單元劇好高質

呢首 不過個背景

因為佢一開始真係好廢

昭和超人好多反思，有Ｄ橋段印象好深刻

吉田
- 有個太空人，執行任務果陣出事，係宇宙漂流，變左怪獸，佢想返地球生活，但因為係怪獸，所以吉田無可奈何要殺左佢
- 殺左怪獸後，科學特搜隊會整個怪獸墓地去拜祭

七號
- 儂馬特人係地球原居民，但後來地球人破壞左佢地生活環境，佢地想復仇但係七號為左保護人類只好幫助侵略者（地球人）
- 後來就算一而再再而三對人類失望，都要繼續保護人類

Jack
- 5大誓言

Leo
- 7號問Leo：你嘅眼淚係做咩? 眼淚可以幫你保護你愛嘅人咩?
(呢段係Mebius有重現)

80
- 地球上嘅怪獸係負能量造成，所以矢的猛要做老師去引導人心
(Mebius有集 記憶中的老師，喊到傻)

每套去到最後，都係超人見到人類可以靠自己消滅怪獸，所以放心離開地球，強調去到最後都係要人類保護自己

睇字都覺得好sad

Leo頭果10零集都係俾人打到仆街，或者衝動害死左隊員
跟住７號俾個方向叫佢特訓
跟住學到新嘅戰鬥方法去打贏怪獸
大概係Leo本身能力高但係實戰經驗少，７號係後面指點同support佢

80客串梅比斯嗰集得登搵返當年演學生班演員返嚟

有無得睇返果集

得殘體

睇頭三十秒已經好想去日本
要深呼吸儲下氣先睇

你唔講我都唔知
我一直以為佢係迪加前一個
其實迪加前一個係邊個？

終於明白太郎演員咁老

9幾年果套係太郎七號俾個玻璃杯冚住，要爸爸去救，之後我仲去八百伴扭要買超人爸爸。

屌，連埋廣告好正，懷舊味道出哂黎

諷刺嘅係昭和世界觀係連續落
所以就係地球人有能力啦，超人走咗啦，轉頭又打回原形

Ace第一集就係阿鄉走咗之後，亞波人即刻侵略，將阿鄉嗰隊MAT冚隊剷
次郎未實踐5大誓言已經入唔到隊

細個覺得太郎最好睇
印象中d情節係搞笑d 輕鬆d

1995好似已經係迪加

男兒當入樽，蠟筆小新

當年唔知係舊野 仲有買過碟睇 (90年代中）啲碟可能係重新發行 當初邊有vcd

仲有超人G
好似tvb播

9幾年果時我都睇過吉田 太郎 seven ace 力王
幾套都係重播 唔記得係亞視定係有線兒童台
廸加同帝拿已經好後期喇

好懷念

我93都係鐘意太郎
可能細個呀媽買哂成套太郎比我睇
係咁重睇

尼奧好悲情

我自己就懂事之後好似淨係睇迪加帝拿呢d

但唔知點解自己鐘意以前d 超人個look 多d
好細個唔識d 超人， 但買玩具公仔會鐘意舊果d 多過迪加帝拿

同埋迪加帝拿好似比較少兩個超人同場， 好鐘意睇d 兩個超人一齊或者成個家族出哂黎果d 劇情

冇查錯既話，果幾個演員其實唔係當年80 d學生。。。